港共而家做法：等香港人丟淡件事，冇晒熱情後再一次過秋後算帳

同雨傘，DQ案 一模一樣，明恰香港人